五月 庾琳 Aisha g持區 (=^_^=)

嗨

出道完了，今個月會否很靜？

前幾日

Morning Aisha
早晨艾莎

繼續舊貨

今日the fact頒獎

講笑咋

咁快開5月嘅

一向都係過喎，想唔想叫佢做艾莎唧

想！呀莎莎

想呀

throwback

打俾邊個

打俾我

ok

咁光既

今日

再黎今日

好肥

係咪叫BB肥

咁都仲baby fat

好鍾意套衫

幫ohsha推post

多謝

嗯

扮cool再笑返

cindy個po靜蠅蠅喎 仲有冇留意佢呀

邊個cindy唔記得左

更新

vlive

巨人與小矮人 😂

個站開左個網

佢d相影得好靚

呢張幾靚

上週

Goodnite Aisha
晚安 艾莎

Morning

早晨裕姝

呢隻style幾好睇

搵緊一張somi上面髮型既圖，但大部份都係中分，想睇佢地有幾似

我都搵緊又係想對比下

你地搵到貼上黎

真係要搵有啲難呢個髮型淨係搵到張咁嘅

搵到其他

第2張有d似

上面兩張同一個手勢👌

so寶出道未

唔係話延遲咩

好得意

上月

😂

好得意呀，好想篤佢塊面

fighting

最鍾意呢套

😂😂😂

靜蠅蠅囉

今朝見到有圖唔記得po😂😂

幾時再有活動㗎